其實卧底多到咁只可以加長割蓆名單黎抗衡

利申唔係要和理非割勇武
而係要一份勇武都同意既名單

所以份名單唔係靠一個熱門post就可以訂
起碼要爆一個討論post

拋豬引玉
5. 只要對方冇先出手 唔會私了 (和理非都要包實D已經無數人講左)
6. 唔會破壞書店 宗教地點
7. 唔裝修藍店 但唔排除裝飾
之類

重申最後要既係一份勇武都覺得合情合理既名單
好似之前既1-4咁

講真 真手足有咩可能會人地影張大頭就私了

割蓆宣言

利申覺得上面有D字眼都要改改

我地用緊武力, 名單唔好錯, 要有足夠原因

3

所以一定要討論番黎
自己諗完出個熱門POST就當係只會又互屌

影大頭者 打爆佢攝影器材就ok

首先要睇清楚佢係咪影大頭, 要小心

禮貌叫人唔好影大頭就得
發咁多次夢次次叫人唔好影根本上都會聽

4

5

同埋大家好好保護自己
包到實 得翻對眼 就perfect

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢

但係 搞店鋪好大機會連人權法都唔會過到 共產黨已經出左大錢收買所有傳媒

人權法其實就幾乎過硬
不過講緊依家卧底問題真係好嚴重

6

7

8

9

10

呢一場係意志既對決, 香港人堅持!